突發唸法 唔帶身分證行動

岩岩上網查 唔帶身分證出街
而黑警睇你唔順眼 拉你 要罰5000
而黑警要身分證落案
叫屋企人拎 & 順便帶埋律師
比5000 保平安
呢招點睇？

留明睇法律高手演繹

香港人有幾多個5000.....

已經無帶身份證成個月
利申:係美國返來,習慣左唔帶

你估班狗唔會拖住唔落案先咩
又唔係第一次

唔明咁做有咩用
啲狗就真係唔會驚

留番D錢買gear啦

你覺得無身份証就唔可以玩鳩你48小時?
車埋你返大陸添啦 ON9

因為我係到唸 點樣防止被自殺而不被用身份ja
佢要你証明身份 就要叫人拎身分證
Sor 巴打們 我唸法有d天真

斬腳指避沙蟲而家黑警有咩做唔出

簡單捉完就可以消失

可以話懷疑偷渡捉你番去48

比佢玩得仲慘 。

咁點解義士俾人拉要大叫名同身份證 你諗下

點解要咁做？
你驚rfid咪帶護照出世紙

學生鬼有$5000....

告多你一條未能出示身份證明文件罪